你想比人屌醒既話,入黎留低你既故事

然後比我慢慢屌柒你

冇故事

屌下你!

快

快D講你既故事

同ex一齊差唔多4年啱啱比佢飛左
明明佢好多地方對我好差
甚至可以叫係賤男
但係我都放唔低

屌你咩
你咁愛佢 最後得到既係咩？得到既係背叛
咁既垃圾你都愛？
你放唔低既係習慣佢存在

你
只係熟佢

你明明知自己想要既係咩
即使唔係佢 其他人一樣比到你
你應該明白咩叫過客 唔好自己呃自己啦屌你
沈澱完搵過第二個啦

佢無咁鐘意我
對我冷淡
系我
對我無耐性
唔想覆我
但我都死cool住佢唔放

佢仲話要做番朋友
平時唔諗佢都冇咩野
但係見到佢忍住唔喊好難

屌你咩
點解要搞到咁？你好開心？
你愛佢？定你想佔有佢？
搞到咁有咩意思
兩個一齊唔開心 剩下互相傷害
點解唔成熟啲早分手 早留下美好回憶？
係都鍾意製造傷心回憶既？
你真係愛佢？
愛佢就分手啦屌下你

咁樣對你仲做乜撚野朋友呀？
斷晒佢啲野啦
刪晒所有聯絡方式啦

散咗個幾月 同佢一齊咗半年
陪佢經歷左放榜畢業入大專 大家入咗唔同學校
點解你可以入大專識到新朋友新圈子就變曬
係，我係太chur你無比空間你
因為係你同啲仔玩太埋所以我冇安全感驚你俾人搶走先咁做
仲要分完手唱你，我好後悔同好對唔住你
佢呢家好憎我同有男朋友啦，我祝福唔到你
但你要過得開心啊，有冇人同我講我應該點做好
我好想佢返黎，同時好辛苦
我成日都諗佢同現任散左會搵返我//我搵返佢，但我散左之後做左好多錯事
我仲等唔等佢好，我對新既女完全無興趣
淨係想佢回來，但佢已經BLOCK左我了

中學到hd到入番u都一齊
而家一到夜晚就係咁諗起佢
我覺得自己好犯賤好戇鳩

等黎做乜鳩？
無左佢你會死？
佢擺明就貪新忘舊 識到條件好過你既就飛左你
你仲係度等緊乜撚野？
等緊佢比人中出即飛然後搵你埋單？
屌你成個森林唔係得一棵樹嫁
咪撚自作多情等人地啦
我敢肯定你絕對等唔到佢
醒小小屌你

巴打咁我好撚唔捨得呀嘛
同埋好唔甘心好唔抵，付出一切都係浪費心機
唉，我而家個心態就係非她不何
因為我覺得佢係會有定性嘅一日，同埋分元手我做咗D好錯嘅事對佢唔住

你就真係好犯賤
一個對你已經唔再重要既人 仲要諗咁多為咩？
有獎嫁？ 個獎就係佢返黎你身邊？ 諗多左啦你

明明自己做某樣野唔係太差
又中意做個樣野
肯努力d去做一定可以做得好
但係自己硬係努力唔到 hea下hea下咁
某一刻可能決定要去做好佢
過一兩日就放棄左
其實我真係好想去做好佢
求屌醒

想溝女但冇女啱

對佢唔住又點樣？
搵返佢彌補返你既錯？
你認為佢需要咩？ 咁撚尷尬既野有邊個需要？
何況佢有新歡
你男人黎嫁 你咁樣好撚樣衰呀
比佢見到你咁 應該好撚後悔同你一齊過

做左兵 但係仲係鐘意佢

你哩啲三分鐘熱度屌黎都晒鳩氣
屌撚完又會不停咁loop
明明自己鍾意既野 都可以咁樣
我真係懷疑你係咪真係鍾意過
係鍾意既就表示你既誠意 做撚好佢
如果唔係 你就只係同厹一樣得個講字

屌你咩
時間未到 緣份未到
充實下自己先啦

巴打你屌得我好啱，好多人都咁同我講
咁我應該做啲咩先好，因為真係好撚辛苦覺得自己就嚟頂唔撚順
見到佢咁開心我自己又喺度唔開心
我佢而家好憎我淨係想佢唔憎我

屌你
好似你哩啲做兵既人 我真心唔知有咩好做
一係就擁有佢 一係就脫離佢
一就一 二就二
擺咁多時間係佢身度 不如用時間黎增值下自己好過啦
又要鍾意人 又唔識諗下自己其實可以得到佢
係佢面前發光發亮 就會吸引到佢嫁啦
要點樣發光發亮呀？
咪用佢佔左你既時間去為自己創造更多條件囉屌你

我明知佢唔鐘意我 無興趣知道關於我既事
甚至可能係覺得我好煩 好想避開我
但係我自己又控制唔到 好好好鐘意佢
成日特登去佢放工既地方等佢 想r水吹
但其實我同佢真係無機。。

好耐之前同一個女仔曖昧 之後自己衰花心 中意左第二個 冇同到個女仔一齊 之後就冇聯絡 直到中六 我開始同佢玩翻 慢慢我又中意翻佢到而加已經兩年 我好想同佢一齊 我前排有試過想表白 但佢好似想避我咁 搞到我唔敢再同佢表白 我都喺佢啲fd聽翻黎話佢唔會中意我 因為好耐之前已經知道我個人係點 要中意一早中意翻 我唔想再暗戀 真係好辛苦 成日stalk佢見佢ig多左男仔fol又會唔開心

求屌醒

Ps 如果當初我同佢一齊左 我好肯定我同佢而加都會仲一齊緊 佢真係好女仔黎

講真，你無必要去諗為佢做啲咩
都唔洗再理佢咩感受
你增值自己 充實自己先係你唯一出路
亦係佢將來見到你好而反悔當初離開你既決定
只有咁樣你先會有一線生機重燃你同佢既感情
唔係話你提供到幾多物質比佢
而係你經歷左幾多野去識得照顧好佢

屌你 有機會都比你搞到無機會啦
感情既野係好自然咁發生 咁撚勉強係佢面前展露太多自己
係一件壞事黎
你想有機會既話就應該好好地咁諗下點樣先可以做到令佢依賴你
無論對方男定女 都會需要依賴

多謝你

你又真係幾樣衰
你繼續咁落去只會加深對你既唔解
我從來就唔希望男仔會為感情花太多無謂 無意義既事情
因為浪費時間
你有時間就唔該你做好自己 增值自己
我同你講，女仔最鍾意做事認真既人
因為果一刻男人既最吸引

我都想呀 但每次我想move on都會諗到佢 就會冇曬心機

同ex一齊差唔多4年啱啱飛左佢
開頭幾日都無乜嘢
之後就突然之間好sad
返工 夜晚諗起都會喊
好犯賤 明明想散好耐
但係我都好似放唔低
反而佢咁灑脫 有啲心有不甘

我唔屌你係咪變態
但我實屌你既你 咁多年 咁多次機會
屌你錯過左幾多次機會？
以前有個女仔 成日見
我返工出門既時間同佢一樣 早上撞到咪講句早晨
講多幾次就慢慢習慣左嫁啦
有日撞到佢 佢化左妝
我都講返句 早晨，你化左妝wo 幾靚
佢都唔好意思微笑住講左句 係咩⋯⋯
而你又做無去做返啲野？
過左去就由佢啦
依加留係你心裡既回憶 有時間就回憶下就夠

屌你
因為你得閒先會諗起佢
去做gym 諗起佢 就做多組
如果唔係 你想持續到幾時？

暗戀左對方4年以上 唔知做乜變左sp仲要每一次出黎一日前先秒回 表白完又話只係朋友
好想斷尾

就黎三點，聽日先屌你

多謝大佬

如果大家年紀差唔多嘅話我肯定會
但係我最初見到佢果陣我先得中五 佢已經返緊工

比着你係一個返緊工嘅女人突然見到一個應該做得佢呀媽年紀嘅𡃁仔同你打招呼
係我自己都嚇親啦

同埋如果我打招呼人會覺得我有企圖到時成日見到我就一定知我地見到唔係巧合咁簡單
我而家咁樣keep住可以扮咁岩「撞到」雖然有時真係撞到

有時自己返9點出門口但係我知佢大概早我半個鐘出門口有時真係會早半個鐘落街食自然又好買早餐又好只求相遇

仲記得當年見到佢大肚同拖住個男人果刻真係灰到個世界好似跌落嚟
但係無奈就係我嗰陣仲係中學
撩佢講野呢個係一個呢個唔會有可能發生除非真係想人地報警拉我

我已經成日自己屌自己咪撚咁變態唔通第時大個結婚見着自己個老婆/呀媽咁樣俾人J自己都唔好過

不過我諗佢都應該察覺到咁多次嘅撞到未必係巧合咁簡單到呢一刻仲未俾人正式開口出聲屌我已經好感激
有時部lift得返我地兩個佢都唔驚照入
有時好想係果段時間開口同佢講野但係人地已經有家室無謂打攪人

屌你嚇咩親姐
鄰居同鄰居打招呼咁正常既野 佢報警又點？
告你同鄰居打招呼？
你諗返轉頭 好似你咁成日撞到 人地一早習慣左你既存在
你打招呼真係一個最正常不過既事 你真係諗多左
你對佢既愛慕 你可以收埋
愛一個人唔代表真係要擁有佢
你可以幫佢
你可以祝福佢
你可以守護佢
見到佢咪打個招呼
見到佢拖住細路咩扮下鬼面同細路玩下氹下佢
你對佢係一份心意
你唔係對佢有意圖
你唔係想害佢
打招呼又唔係啲咩難事
「喂hi,都成日撞到你wo」
你照我呢句講 我擔保佢實會答 係囉/係呀
然後自己執衫啦

同鄰居打招呼係在正常不過既事
除非你怯

屌下你
浪費左你四年時間 跟本唔想同你行落去
咁樣對你 你當自己仲有機會呀？四年時間咩都夠啦
好人好者 做sp當你係咩？洩慾工具？叫佢自己買碌假狗啦

有個7年既女朋友，但最近好似鐘意左另一個女仔，而佢又好似鐘意我
大家已經咩都做哂只係未開口
但我其實知道我女朋友先會同我長遠同比到安全感我
呢個女仔如果我真係同佢一齊，之後我一定會好辛苦，因為大家價值觀同屋企都相差好遠
但依家呢刻我同佢因為工作關係一定要日日見到，斬唔到纜，我應該點做
快啲屌死我

長痛不如短痛 收埋係個心度就算
搬走又未至於 但你真係要學下放低佢
又或者你搵下一個，以你既定向雖然難 但唔會無
放低佢啦

屌你咩 你唔好同我講你床都上埋
你出去叫雞我都唔會屌你
七年雖然咩都淡晒 但咁樣先考到你地受唔受得考驗
依加唔洗考啦？
你又要鍾諗新女 又覺得唔會長久 然後又唔放手舊既
咁你當舊既係咩呀？水泡呀？
屌你係度浪費人地青春
一係放手 一係追新女
你係男人既就決斷啲 針無兩頭利

屌你咩 咁都要問
唔搞咁多野 拿拿聲讀完拿拿聲走啦

其實係呢半年黎我同女朋友成日閙交，有次個女仔叫我去佢屋企飲野之後就扑左
但佢之後仲有繼續叫我上去
但果個女仔都有男朋友
同埋我講緊大家屋企既差距唔係一般既差距，係好撚大差距
我係叫做私樓但係普通家庭，佢係半山，佢問過我如果我做佢男朋友，會唔會陪佢阿爸去下啲波會，食下雪茄果啲，已經唔係我想像到既世界

有時自己都會成日聖人mode諗人地有自己家庭無謂打攪人
加上我好肯定佢唔係一個爛玩爛蒲嘅女人
我見佢每日都係同一個時間準時自己返工同放工

與其係咁我不如寧願搵個會玩嘅女人都起碼有機會大家玩下

屌你
我唔講佢有無錢
有男朋友都R鳩你上去 仲可以食埋佢
咁樣既女仔做左你正室包佢會重演多一次事件
到時你七年無左 佢又比帽你帶 你都幾係野
你向錢望既 我吹你唔脹

你搵當然好啦 起碼可以忘記佢
唔係要你係人地面前做帶面具做返正常人
你都知你咁樣落去唔得掂
為左自己著想 搵過個啦

有時自己真係反省唔通咁樣撞成世或者到佢變成一個阿嬸先完
成日有朋友問我點解唔搵個女朋友問我係咪gay
我都唔知點開口形容比佢聽我鍾意果類

同埋就算鍾意咁又點又冇辦法識到
有時經過啲商業區見到啲30幾歲好有氣質嘅港女
呢啲真係好想衝上去抄牌

由同齡開始識啦
慢慢加上去 話唔定未去到高歲數已經遇到
緣份既野好難講 係咪？

我都知如果咁樣，其實佢好有機會重演多次
同埋其實我唔係話想佢有錢，我寧願佢係普普通通既家庭反而會比較簡單

exactly就係咁，佢既愛情觀係果下鐘意既就一齊，未到結婚都仲有選擇果啲，佢話因為佢細個係外國大所以諗呢啲比較西方，當下只要大家都係開心同enjoy 就無問題

香港唔同西方呀，中左愛滋病唔好話比人害

但佢又唔似係亂黎果啲人，佢話之前都只係佢男朋友同女仔朋友去過佢度飲野

屌你
你仲細,又讀緊書 你真係鐘意果類女仔唔係問題
問題係就算比你識到 你依加讀得書黎又有咩時間去陪佢?
錢又搵唔到幾個 果D女仔唔係一般後生女可以比
講既係穩定 同有經濟收入
做GYM亦都唔係一個問題 起碼都叫做為自己健康著想
有個好既身體 在搵返份好工
你去到廿六七就會開始識到你想要既
我覺得你鐘意既係一個年齡層既女仔 而唔係比你年長既女仔

所以你依加未去到果個時候真係諗得太多
我又唔建議你去政府做
入地盤做好過 入地盤做真係會教到你好多野
哩D係政府入邊唔會學到既處事手法

咁巴打你自己呢返緊邊一行
同啲同事關係點?

想溝個女仔，同佢唔同科 有一次一齊做實習聊左佢講野，想ig搵佢 但太毒唔夠膽搵佢，唔知應該同佢講咩，驚佢唔知我係邊個

我份人好易相處 成日都帶比大家開心
成日都會拎我黎開玩笑 同我玩
有啲咩都好記得我 知我鍾意畫公仔 去旅行都突登係日本買啲參考書比我
識小小做人 做野上心啲 野又學得7788 學完會耐心教新同事
所以無論阿頭 定同事/新同事都好痴我
真係做咩都想拖埋我去

屌你咩
又要鍾意人又要扮毒 想去咪去囉
有咩好驚呀？ 第時你唔好後悔點解當初唔主動啲
我同你講 屌你 你主動抄牌 係對得起以後既自己
依加啲人淨係諗依加 完完全全都唔會理以後既自己
到最後先黎後悔
Sad黎做乜鳩姐？ 係你自己當初唔主動啲咋 唔好怪人

依家我個心態已經好似fg等返工咁每日想求職網喺度搵唔同office part-time
明明我搵親果啲都只係中六畢業/hd或嘅要求既大公司入面嘅低下階層員工

但係全部電話都冇，唔知係咪因為我仲讀緊書今年先第一年
所以人地考慮一個讀緊Final year寧願啲時間靈活啲彈性啲都好過揀我

前幾日去見一份大公司$50文員仔，同兩條友一齊gp in
條女就遲到半個鐘先到又大陸讀書又話每個月要請一個星期假返大陸返學
條仔就霉到有陣柒味即係一見到佢樣就知毒到出汁冇朋友嗰啲
去見工着衛衣波鞋最尾仲問個HR返工使唔使着整齊啲
開頭我都覺得自己一定贏緊但係一睇到返工時間條毒撚一個禮拜返到四日full day以上
但係我得兩日full day+2日half day

個心即刻怯左我驚間公司寧願揀個奇奇怪怪似有障礙嘅人但係時間靈活好多
好過揀一個讀緊書啲時間就要夾既人

我有一個師妹 我中學唔識佢 跟住我幾個月前膽粗粗ig dm左成佢 我say完hi之後就問佢有冇讀大專 跟住問佢係唔係成日返大陸，跟住同佢傾左幾句佢就冇應到我 唔知佢係特登唔應 定個陣唔知我send左俾佢 所以冇應到 跟住佢第2日先見到所以唔好意思應 唔知佢係邊樣 但我真係好想識佢 但已經唔夠膽搵佢

處女座巴打 可唔可以屌醒我 我好想堅持落去 我仲係好想同返佢一齊 仲係好想同佢傾下 好想同佢一齊解決我地之前冇解決到嘅問題 好想同佢講我地唔係唔夾 係我地未搵到個舒服嘅相處方式 但我真係好攰喇 差唔多兩個月 好似得我一個去堅持咁...你講過處女座男仔易心軟 到底我要點做先可以令到佢心軟

巴打讀完書再去搵啦
唔係質疑你既能力，我係出邊返左工咁耐
Ｄ公司真係唔多鐘意請仲返緊學既人返黎做野
又有個好奇怪既現象就係你做左1,2年野之後在同公司讀書 公司反而會好支持你
隨時下年仲會加多D人工留你
亦因為你搵既係文書野 真係唔係咁重要 所以穩穩定定搵個人返黎做野 唔好搞咁多野
又因為有時某D公司好睇人外表 有D見你好蝦 會請 有D要人惡D返黎做第二D野
好睇公司文化 不過講返轉頭 文書野真係個個都做野 所以一聽到你讀緊書 都已經打左幾折

最近賭波唔係好大，但輸輸下輸左8000蚊學費
就係輸完覺得會追得返不斷重複。。
依家預備返工，同信用卡透支借住先
之後分12個月還
求留主屌醒

22歲 無方向 無目標 學歷得hd 返緊廚房 本身為興趣 依加失去左 個人又無乜動力 身邊朋友又得返中學兄弟 成日諗做人究竟為乜

留個名先
今晚再講

點解自己好蠢, 入到大學唔識讀書

屌你咩
唔怪你膽粗粗咁去識到佢 好正常既野黎
但你講野無技巧 唔識觀言察色 咩都問一餐 我都會覺得你煩 仲要唔識
唔屌你咁都可以心煩一晚 隨遇而安嫁啦 唔覆你可能忙緊又或者好攰都未定
識趣D啦
如果唔識既女仔 你想有話題 就要睇佢日常照片 從中去理解下有咩可以講
唔好講ON9野 對一個唔識既人真係好撚反感
見佢打字 一個字起 2個字止 就係hea答緊你
想繼續傾既咪講 係咪忙緊 又或者 問下係唔係好攰 攰既下次再傾
要識得留條路比自己下次仲可以搵佢傾
見佢都會打一段字 就直頭有機會傾落去啦
醒D啦

一齊咗唔夠一個月 到我上咗心之後就突然同我講忘記唔到以前 就不讀不回我 明明係仆街但我好掛住佢 忍唔住隔日搵佢

屌下你
有時D關係既野 唔係話你想繼續就繼續
講真果句 2個人係開心先會一齊 如果一齊好攰 又有太多不相同
其實做咩要繼續落去? 因為佢係你愛既人? 因為唔捨得? 因為得佢先比到個感覺你?
如果係後者 ,,我屌你啦
有好多人係人生既過客
亦有好多人係幫人成長 又唔會走到最後
太多既不相同導致你要去力挽狂瀾 去改變自己
2條友一齊難免要磨合好多野
但唔係粒粒石頭都咁細可以磨到
照你咁講 你係有一大舊石頭要去磨
仲未計磨緊既果陣時引發既嘈交
你話離離合合少不了 但又有幾多人願意返去磨舊石?

咁我可以點 應唔應搵佢 搵佢既話又可以講咩 佢ig差唔多全部都係同佢d frd既相 大部份都係以前中學既相，同埋我知佢有返大陸玩，唉屌醒我啦巴打 真係覺得自己好垃圾

屌你 一句唔埋第二句就話自己垃圾
想識女仔姐 你有幾垃圾?
你就算係垃圾 你都係無信心方面既垃圾
你有信心咪唔係囉
我同你講,就算最後行唔到一齊 你都要表現自信出黎 因為你係男人
更何況 唔係面對面傾計本來就係一件急唔黎既事
可能一年 可能 三年
你有辦法傾到咁多 佢都會習慣你既存在
到時再見步行步

但我都想你明白既一樣野係 鐘意出去玩既女仔 好大機會已經有心上人
你自己有定心理準備

屌你咩
十賭九輸
有幾多個人可以靠賭起家? 咁好賭D人唔洗返工啦
仲要輸埋學費，D學費雖然只係一筆好細既錢 你唔重視
但你諗返轉頭 學費係你人生中既其中一張入場卷
有左依加入場卷 你可以變更加多既錢出黎 更加輕鬆既錢
屌你真係要明自己做咩先有更多優勢
近眼錢不能久留 唔係講緊黑錢果D 要快D洗走佢
係你得過一次 放左個心 自然覺得D錢得之易 就會洗之快
賭博係咩一回事呀? 就係要你贏開個頭 贏開個心 繼續落去
咪好似你依加咁樣仆街囉
一場騙局黎嫁屌你

多謝留主

多謝你
我仲好愛佢 同佢一齊大部份時間都好開心 第一次有種被愛嘅感覺 但我覺得佢都冇力氣再去磨 亦都唔想再去磨返我呢舊大石lu 同埋磨合係要磨合 但佢唔想同我磨姐

咪係囉
2個人係一齊想長久既秘密就係要保持神秘感 先可以細水長流
人地都唔想同你磨 仲有咩好繼續落去
你繼續煩住人 小心連對你既好感 都變返得個煩字
想繼續既 就表現你既成熟 識諗返小小
去增值自己 去充實自己

有時候會諗唔想磨 冇能力磨咪一早講 點解要拖到去個刻先爆出黎
最好笑嘅係 唔鐘意咪直接啲 block曬我啲野 unfollow曬啲野 又要分手又要keep住follow又要keep住撳入去啲story 之前甚至比我發現佢仲未登出一齊用嘅account 哈
啱啊 充實自己 所以已經book左考完試飛去曼谷5日玩下睇下咁

岩啦
去睇下個世界啦
你依加要既野係要體現下 去放眼世界
咁樣先會增加你既認知 先會有新既睇法
到時你睇返依加既自己 你會發覺好撚ON9 做埋D野

屌你咩
你唔好同我講你HD係學廚房
如果唔係我真係會屌死你 浪費左個HD
人生唔係淨係得返工嫁
但你趁後生 儲下錢 2,3年都會儲到一舊錢出黎
出去見識下個世界先講野啦
D人點解咁鐘意去旅行 係因為香港有好多野都體現唔到
你體現得多 睇野多野 你會有新既睇法
到時再睇自己其實想要咩啦
有錢既話 去一去非洲 睇下D就黎餓死既人 包你震撼

讀書同返工好難平衡到

屋企有困難先返工

但自己好想讀書

學費好難負擔到

前路茫茫

雖然好on9 但唔做 唔嘗試 唔盡地一舖又會令自己後悔一世～哈哈
希望下個月去完泰國 同埋呢個月見左輔導員之後會好啲啦
多謝你又陪我9up

屌死你
蠢點入大學呀咪玩啦
去到大學係識人既OK? 努力小小都畢業到
你有能力入 無能力完?

多乜謝
有時D野緣份黎 相識都係一種緣份呀麻

屌你
你依加就好似種緊樹咁
雖然係辛苦 但你唔會係成世都咁樣
每個人都有一段要挨既時期
有D人早左 有D人遲左
你早左咪先苦後甜囉
諗下幾時讀完 拎到張沙紙 可以去搵份咩好工好過啦
人係要發下白日夢嫁
源自對未來既憧憬
你自己諗下你為咩無啦啦走左去讀書好過啦

係嘅

求大大力屌醒

故事呢屌你

係咪屌我都費時啦

已經5知想點 條路已經好茫

可唔可以麻煩你去睇下我啱啱既叫春PO
再打故事我會喊出黎

過來人
我果時都係睇唔到條路可以點行
ONON99行到依加 行既路之中 識左好多朋友
睇到好多事物
學到好多野
你依加雖然好攰 但我好肯定你會苦盡甘來
如果你信神既話 依個係神對你既考驗
如果你信佛既話 依個係佛對你既考驗
如果你信我既話 我可以話比你知 唔係考驗黎
係你成功必經既路

個ex好愛我，但係我無珍惜，到失去左宜家每一日都喺度後悔。

因為我份人有少少唔甘心就係見到同我爭果2條友真係好唔掂
條女遲到不特止仲要唔識填表
另外個毒撚係真係不得了可以用甩皮甩骨黎形容佢嘅外表同言行

我咁大個仔都未試過見過人可以咁內向同摺毒
我好肯定比佢一入到間公司都一定比班女日日笑或者俾人恰
佢係連自我介紹都可以講到一嚿嚿咁
完全睇唔出佢係一個final year大學生

加上我而家返學淨係返三日其餘時間日頭真係冇野做
所以我寧願返下office工9-6打發時間又可以多啲機會接觸我鍾意果type OL姐姐

我以前見啲part-time多數都係即日或者第2日打電話請
今次等左一日都冇收到電話真心有啲驚

何謂成功
何謂苦
冇一樣自己鐘意既野
自己既世界得自己咁

你飲唔飲酒？

有咩好驚，最多再搵過
面試其實都係比你睇清自己同人地比較黎講你有幾好
好似你講既咁 雖然唔甘心 但你見到你唔係最差果個
不自覺地比左好多信心你

屌下你
世界上無後悔藥食
失去左就無謂再諗咁多
諗咁多黎做乜鳩姐？ 自己一個係度苦
做返小小野去麻醉自己啦
時間過左你就會放得低佢

未飲過

想比自由佢
以為佢同個女仔只係friend
結果原來一年半既感情
對佢來講咩都吾係
好怕以後被另一半嫌棄吾係處

但係如果連一班咁低質嘅人我都可以輸比佢嘅話
咁我就真係可能要反省一下或者我而家呢個階段未必出去啱返呢啲工

我呢個星期send咗好多apply
但係最後先得個1-2份有電話到
明明我嘅學歷都合乎人地個要求但係最後連電話都冇
咁可能我而家讀緊year 1真係未必係人地考慮請part time嘅選擇

鍾意咗佢四年幾，但係佢永遠都唔會鍾意我，因為佢鍾意嘅係我朋友。總係唔知點解，每一次都放棄佢嘅時候 佢又會比個希望你 （不過可能都係微不足道嘅小事）。

喺我中六嗰年我對佢嘅感覺完全冇晒，我以為今次終於可以擺脫到，但係當我聽到佢同我朋友一齊咗嘅消息，我個心好似空咗一忽， 日日夜夜都唸起佢同我朋友一齊嘅畫面，而我咩都唔係。

畢業後大家都超級少機會見面，但係有時候我都會FF我地一齊嘅畫面，心裏面始終會留咗一個空位比佢，我點樣先可以完全放低佢？

留低你既tg 慢慢傾

屌下你
男同女係好難有純友情 可能你一開始都覺得有問題
咪自己呃自己
時間既長短唔係重要 七年既情可以話散就散
所以唔好以為時間長就信得過
最後要屌你既係唔好咁傻啦
唔係處又點？驚乜鳩
唔係處都叫有經歷
你係處就有排你受啦

垃圾公司請垃圾有咩好比較
但你未適合出去返工就真係事實
Send幾多信都好難見得成
符合條件 但唔符合時間
所以讀書啦

鍾意咗個識咗5年既女仔
對佢有d好 1個星期見1次 送下小禮物果d
但佢當我fd
我自己都表現到係fd咁
宜家想試下忽冷忽熱

屌下你
諗咁多做乜鳩 男人為一個女人煩咁耐係一件好on9既事黎
成個森林得佢一個女仔咩？
因為你對佢有感覺？
你有感覺就仆街啦 一齊左因爲你感覺實會令你做好多傻事去討好佢 不惜作賤自己都要搏取歡心 仲會使禁忌失衡
一定無好下場
感情會控制唔到自己 個自己鍾意過就夠 無謂浪費時間
有啲人幸福美滿 但佢地唔係有果種感覺而一齊
係好感
接下來既感情係培養出黎 就好似有啲野你新買返黎 用耐左唔捨得丟 係一樣道理

岩呀
哩個唔屌你啦
一黎試下自己係咪兵
二黎睇到佢有無習慣你既存在
好似你咁既情況 有時係要吊一吊佢個癮 好感既野有時係吊出黎
你話你有野做 有野忙就夠
事後果兩三個禮拜睇佢主唔主動搵你/傾計
如果無 你可以打定輸數
因為可能佢真係當你係兵
記住 男女係好難有純友情

同佢一齊過大半年 散咗年幾 之後同返佢一齊就2年 佢上2個星期話想自己一個 之後我地就斷斷地聯 點知有1 2日佢無啦啦搵我 問我有無打俾佢 我漏底既野仲要唔要 又要同佢fd講掛住我
我叫佢俾返啲野我 佢就拖得就拖 又唔肯講分手 你講完我就會死心架啦嘛 點解要咁拖住我 完全唔知佢想點

屌下你
一睇就知條友根本唔知自己想點 更加唔知咩係愛
愛一個人好大責任 顯然佢無
你自己都要決絕啲啦呀？比佢玩黎玩去 你好好受咩？
果句野唔係得佢先可以講到出黎 你自己都可以講
比佢浪費你咁多時間青春
比佢折磨左咁耐
比佢當波咁玩 鍾意既就踩兩下 唔鍾意就一腳踢開
有無理過你感受？
哩啲人失去過先會明自己做錯 你唔決絕啲佢仲當自己啱
歸根究底有時亦都可能係你寵出黎
成日比咁多機會佢 比著我都唔會珍惜啦

屌 佢啲fd都話我對佢太好 寵到佢咁
我都諗住1個月後主動同佢講分手架啦
但咁多年感情 真係好唔捨得
次次佢發脾氣扭計都係我氹佢 真係有時覺得我係男朋友多過佢係

多謝你
我同佢都傾到好deep
其實佢一向都有主動搵我 岩岩佢起身會同我講話好眼訓
我又幫佢計卡路里 佢食乜都影相我睇
收兵就唔係既 佢有幾個人追 但都係hea 9人 我有睇佢d對話 同埋冇同其他男仔出去
同我見面係做運動/收工咁岩屋企冇煮就一齊食 我地住同村
我鍾意佢係因為我同佢都係幾個月前分手 傾咗好多野 大家價值觀相同 大家見面會講唔停
但我同佢識得太耐 同埋不嬲都好傾
我覺得fd zone係因為大家完全冇曖昧既對話
出街都係岩岩好佢都想做果樣野 而我唔覺佢有特登陪我
傾開fd zone果d話題 佢都話一開始冇性趣既 就會fd zone
佢話聖誕會送禮物比自己 我話不如交換 佢話唔洗
約睇戲佢又話唔想哂錢 我都話有coupon

對我黎講要對佢冷真係好難 因為我地好多野傾 佢得閒就會秒回

太重其他人睇法
太念舊唔肯向前行

你個位又真係好尷尬
第時你有左女朋友通常都會話好掛住你 又乜又柒
佢唔敢進步既原因可能係唔想越過果條線之後依加既野會變質
佢應該好享受依加既時光
如果你仲後生 你可以陪多佢一陣
喱段時間你都學下點同另一半相處
比著我既話 我會比啲暗示比佢我想拍拖或者搵緊女朋友
之後就睇佢變化

高階啲既話，你就由佢 繼續落去
比佢對你付出多啲 比佢更加習慣你既存在
慢慢開始依賴你 到時一野斷左佢 佢就會同你講無左你唔得
你要把握得好好先可以做到
都係果句 你要識觀言察色 識得點反應
唔識反應就推住先 諗清楚點行先好行
講野都係 唔一定要秒答 慢一拍 諗多陣先答
咁樣反而令佢覺得你真係有考慮過先答
仲會幫你增加多幾分神秘感 佢諗唔到你諗到過啲咩

我唔識你 淨睇佢點對你都估到你7、8成
係嫁，有好多野都係寵出黎
愛情係應該要平衡 ，一旦失衡 好多時就會出現你依家咁既情況
所以你要識決絕啲
唔淨係幫佢認清自己想點
仲有你都要顧下自己 講到依度已經一舉兩得
天下無難事 只怕無心人

可能佢都知我真係好中意佢 所以佢先至會咁對我
我依家下定決心要講 好驚到一個月個陣個決心又無咗
唉屌 對住佢我真係好撚廢
講過唔會一齊返 點知佢一返嚟搵我 我又仆返去佢到
我都覺得好對唔住自己 一次又一次俾同一個人傷害自己

到時無左決心又搵我屌下你 屌醒你囉

咁你12月9前屌下我 等我個日有決心同佢講

你自己搵我啦
仲要我提你 湊女咁湊咩
屌得少呀
留低你TG到時搵我啦

今日去食早餐
D細路走過黎叫我買旗
我冇理佢地

買旗？買咩旗呀？買支好出奇呀？

清咩叫我留tg到時搵你
唔係你留我先搵到你咩

你留我可以add你
我屌左咁多人 比人抄到就仆街

屌樓主

痛痛

多謝樓主 我都明自己其實只係「得唔到嘅野會令人更深刻」嘅例子。
中學嗰年我真係有一直討好佢⋯但可惜佢同我另外朋友講嫌棄我，嗰一刻真係心碎晒，聽完巴打咁講，自己為咗佢咩尊嚴都冇晒，真係幾唔值得嘅事。
我會聽教樓主所講嘅道理㗎啦 多謝你

我真係想像唔到佢話掛住我
因為我同佢傾計一直都係兄弟tone 爆哂粗 但見面我會好溫柔
我係佢心目中唔知點
但應該唔吸引 我幾年前都亂鍾意人同拍拖
但宜家冇啦 對上一個一齊咗年半
宜家有d柒既女搵 但我冇興趣多數都對人好冷淡 所以宜家冇女搵
佢欣賞我本身會做運動同畫畫
運動還可以 畫畫真係冇咁多心機keep
但我諗呢d野可以吸引佢 同埋比我分散下注意力 會做下 但始終要返工同見男仔fd 所以提唔起勁做

佢有時都想識人 會同我講公司有咩仔撩佢 好搞笑 可能係講幾句 暫時都睇唔到有咩威脅 所以佢講呢d 我覺得係fd zone
佢個樣又係好標青 好易比人抄牌 雖然呢排抄完牌都冇下文
但我好易因為呢d野 果幾日就緊張咗

多謝巴打聽我up
你講d野都好有用
我會試下冷d 至少text果時冷d
但見面就冷唔到 我會好溫柔
次次做運動我都買支水比佢 我話係公司拎ge 我自己就飲水機

咁就啱啦
男人無尊嚴無女仔會鍾意 記住

為佢好為你好 就算比人抄走左 祝福佢就夠
無左唔好諗太多 灑脫啲

歐皇降臨

你留啦，我屌太多人 留會仆街

一鬧交就話我冇為佢付出過
然後平日相處就笑我話我多
其實我好介意
我有向佢反映過
其實已經因為咁既原因分過一次手

其實我同佢一齊大家都應該好辛苦好攰
但我仲係度諗如果咁易講分手 係咪即係唔愛對方
我而家究竟係度做乜

我今年35，出嚟做野12年，人工仲係得18k.請屌。

屌你咩
你個狀態就好似唔知前進定後退好
同你鬧交就話你冇為佢付出過 一睇就覺得條友自我中心
唔會嬲起上黎唔會理你感受 自己鐘意點就點
你又真係ON9既 咁既原因分過唔止一次手 就好心你咪復合啦
次次比佢機會 佢點識珍惜?
某程度上係你寵到佢咁 仲細咩 比咁多次機會
已經唔係易唔易分手問題 根本頂唔受就要分開
你都知2個相愛唔應該係咁 但你依加受到咩對待?
咁易講分手 係咪即係唔愛對方 根本就係你自己呃自己
唔想自己咁快完 係我眼中你哩D係藉口黎

屌你
你都唔細嫁啦WO
唔係話你應唔應該搵多D 你覺得夠就OK
因為每個人既生活目標都唔同 你鐘意依加既狀況 無人會阻止你
但你想各上爬 你就真係要落D力 比D心機
安於現狀好簡單 改變現狀係好難 你自己做左咁耐野你應該好清楚
係我眼中 你35 搵18K 我唔覺得有咩問題

多謝巴打屌醒我
其實點解我會復合

客咩氣,相傾都係一種緣份
你諗清楚你想要既係咩先啦
你唔搞清楚好難落去 同第2個都會係咁
但肯定既係 你都咁多年 你係佢身度搵到答案既 一早搵到

巴死，屌死我啦，唔該

屌死你! 最憎叫樹根既人

人生過得太爛！

屌下你
你要爛都無計

屌下你
拍拖既野本來就會淡,果陣時先係考驗咁你地係咪真係愛對方
如果只係淡左而咁快要分手 你2個感情都係咁上下
感情既野只係化學作用 個作用唔會長久,去到某一日會慢慢弱化
咪好似你地依加咁
佢唔搵你 唔單止係果種作用弱化左 最重要既係習慣左你既存在
放得心先唔理你 點知你比左D咁既訊息比佢
佢除左傷心 心寒都唔知講咩好 梗係要諗下先答你
仲要有時諗多左 覺得行唔到落去 最後咪又係分手收場?
你鐘意佢就應該信佢

屌你咩
你唔會返香港就放手啦 你又真係浪費咁人地時間
最仆街既結局係 長距離愛情 一返到去香港搵佢 點知佢同第2條仔一齊
長距離最棹忌就係依D 你唔知佢身邊既事
佢都等唔到你咁耐 繼續落去其實好無謂
萬一你唔香港咁點呀? 你自己都唔肯定自己會唔會返
仲想留住人點? 你答左你自己會唔會返香港先啦

巴打，我同ex拍咗一年兩個月，前排佢打機食雞識咗班朋友而冷落我，佢自己都認，之後佢同姊妹去完台灣返黎第三日突然話分手，佢係台灣都有寄明信片俾我，仲話下次一齊去台灣。分手係佢係wts講，話我地之間出現好多問題，又話我無主見，似湊仔，但我第一次拍拖咩都唔識，佢又收收埋埋唔講，之後一野爆出黎，分手後唔夠一個月佢同新仔一齊， 仲要勁高調曬恩愛，同我一齊都唔會咁高調，而家佢地兩個月。我好想話佢知我仲好愛佢，但我已經同佢斷聯，我仲想等佢。求巴打屌醒

你會返香港咁仲洗乜諗咁多野?
緊返到黎然後去陪下佢啦
係你自己話愛佢嫁 你為你句野付下責任好無?

屌你咩
一切都係籍口黎
男仔就好似一塊玉石 係要打磨
佢無心機培育你已經唔怪佢 因為唔係個個女仔都會識哩樣野
所以開湊仔咩事
收收埋埋唔講仲仆街 擺明就係想段感情早D死
分手後唔夠一個月就同新仔一齊 已經好充分咁証明依一點
咁高調晒命 可以睇得出你係佢心入邊咩都唔係
咁樣對你好公平咩? 你自己好好受?
屌你啦
好彩你斷左聯 如果唔係實屌撚死你
繼續咁樣落去啦 唔好搵佢
D咁既女仔 唔值得你愛 無資格得到你既愛 簡直垃撚圾
你自己都醒D啦 唔好再自己呃自己

多謝巴打，分咗手就黎三個月，佢咁樣打擊我真係傷上加霜，而家仲未走出黎，佢仲話佢要既野我俾唔到，又話已經搵到個好錫佢保護到佢既人，我為佢喊咗好多次

你諗咁多做乜撚野呀
到時既野到時先算啦
咁快打定輸數 抵你失敗呀

人只能自己保護自己 正如人只能自救一樣
佢口講既野只係想傷害你 咩居心
你仲搵佢做乜勁 唔好令到自己咁難睇啦屌你
你男人黎嫁 你既尊嚴去左邊呀?

知道
呢段時間好難捱

原來人地係當我係朋友
原來一直都係我誤會咗
原來佢對每個人都係咁
原來我呢一分鐘仲諗緊佢
點解係一個唔啱嘅時間遇到你想長相廝守既人

難捱得過你啱啱分手果時？
做下自己野 充實下自己啦
今次難得失戀 你係入邊學到啲咩？

屌下你
自作多情
啱淨係你 好多人都係咁 你望一望樓上咁多位巴絲
有時自己一個更開心 愛情既野 隨緣啦

學識唔好咁上心，愛自己七分，愛人三分
要識保護自己，守好原則同底線，
分手要灑脫d，記起當初未拍拖咪又係
一個人去睇戲！男人老夠喊夠要重新出發
要堅強，唔好俾人睇死

係愛人七分 要識留三分比自己屌你
啱，咁樣你先會有進步
下一個會更好
記住 男人無尊嚴 無女仔會鍾意

後備左五年

係既，一時打錯

屌下你
兵

點解放唔低

我lur佢果幾日佢都屌我留返尊嚴俾自己

早大半年識左個女朋友 一路都有種太衝動就一齊左既感覺 原來我一直都有條刺係個心度 有個人未放低到 直到最近 愈來愈因為呢件事影響左自己 加上女朋友同自己價值觀都幾大出入 想分手好耐 但係唔敢掉低佢 佢仲愈來愈鐘意我 我就愈來愈唔想抽時間拍拖 覺得拍拖好似番緊份冇糧出既工咁
對住佢得番好少既愛 更多既佢責任 好辛苦

佢無講錯
你繼續接近佢 只會繼續受傷
叫你留返尊嚴比自己係一個警告黎

屌下你
拍咁辛苦做乜勁
個心入邊無論條刺有幾大幾粗都只可以埋係心度
經得起傷害 你就經得起愛情
依條女插碌刺比你 下條女又插碌比你 以後唔拍拖呀？
知唔知咩叫愛屋及烏呀？
你鍾意佢就要連佢啲屎都要鍾意埋
屌你咪成個細路咁啦，仲細呀？BB呀？
你一係同佢反映件事 比佢檢點下自己
毫無改善就分手 有幾難抉擇？
你行緊條路 最清楚就係你自己可以點行
唔好自己呃自己 有路都當睇唔到

屌下你
唔跟公司守則大忌黎
黎幾多野就做幾多野
「哎，差文件野呀？ 咁等下先啦 」已經完啦
佢屌落黎咪話 唔啱規矩wo
你做得快 做得慢 又係咁既時間收工 又係咁既人工
點都同佢拖慢黎做啦呀？唔係搏升職 洗乜咁為佢諗
你無落格就出返齊啲數 比佢睇
公司支出收入點都有個記錄係度 佢批左幾錢比你又係有個數 咪計比佢睇囉 最後啱數 証明左自己清白已經得啦
最多會屌下你跟返啲規矩做野

啱怕一萬 只怕萬一
你長期做 唔會唔升你 年資都係度啦

Push

拍拖年幾，對方從來無為自己作出任何compromise。
一開始講到有幾鍾意我，一齊咗之後，有咩事傾唔埋，佢只想改變我。
攰啦。真係要分手啦，點先可以好好放低？

你巴定絲

絲

分開咗都差唔多兩年 仲係完全放低唔到 好多時因為一樣小事例如去同佢去過嘅地方 見到佢曾經好鍾意嘅野 勾翻起啲回憶又喊餐懵 雖然身邊有好多人鬧過佢衰 但其實係我心目中我最清楚佢對我點好法 佢甚至對我好過對佢自己 我曾經試過逼自己去鍾意其他人 但都完全搵唔翻呢一種感覺 我有時真係覺得可能一世都搵唔翻一個咁夾嘅人。

哩個我就唔屌你啦
你男朋友控制狂黎嫁 咁鍾意控制買個吹仔公仔返去啦仆街
我覺得有陣時改小小還好 即可能壞習慣果啲 些少觀念上既野
但搞到你攰有乜謂？拍拖開心野黎嫁
唔開心拍黎做乜
你決定左要分手 又想好好地放低佢 你應該係要諗佢壞果方面
搞到你攰
搞到好似返緊另外一份工
搞到你唔開心
想要既野成日都比唔到你
好多野可以說服自己

我出街比貼士永遠五百

巴打好有心機 打一大段野嚟屌柒人

屌你咩
我唔講人生中有多人只係過客 你自己都明
佢對你好？
佢鍾意你？
佢愛你？
咁你依加點解變左自己一個人？
旁觀者清 當局者迷 你朋友講過既野 你有幾多成係聽得入
你講到佢幾好都無用 佢抌低左你就係抌低左你
「佢甚至對我好過對佢自己」哩個更加要屌
依個係一件好危險既事黎
付出得唔到平衡 唔單止講緊你有無做返啲野去平衡返
仲有佢自己心理上平唔平衡
二係平唔平衡到自己壓力 能力壓力 精神壓力 經濟壓力
一爆左就對你失去熱情 最後攰左 段感情咪走到尾聲囉
你自己都有責任 你睇唔通 睇唔透 無去阻止佢咁樣付出
你都係慣犯黎 係慣左 慣成佢咁 係慣性地接受佢咁
你愛佢？
你有為段感情做過啲咩？
我夠膽講你係段感情入邊係做索取果個
入多過出 感情 關係 事物 物質 金錢
你可能話自己好愛佢 唔會輸比佢
但你傳遞左幾多 佢係收到？
你愛佢？

我last屌人果篇你都要睇呀 如果唔係好快出現你身度

睇左了
你究竟經歷左啲咩呀

我經歷左啲咩唔係重點
重點係就算我成身都係傷 我都會一直選擇相信愛情
因為我相信每段感情學到既野都可以令下一段感情更美好
我要多謝以前既女朋友們教左我咁多野 成就左今日既我

我都相信呀 只係覺得自己冇可能會再咁愛另一個人

啲女成日話無晒feel 唔再愛佢
其實成件事錯晒
化學作用而令你鍾意一個人而話愛佢 同 理性冷靜地鍾意一個人係兩回事黎
前者，化學作用係會越來越淡 最後話自己唔會再愛人
化學作用無左就唔再愛？咪錯晒囉
後者 最直接既講法係
以前啲長輩成日講 孝順父母既人對另一半唔會差得去邊
對父母唔會有化學作用 但會去愛 照顧 關心 陪佢地
其實就係自己愛情方面如何冷靜處理走向好方面既正解黎
有幾多人悟得出哩個道理

好深奧 明啲唔明啲
我覺得前者好多時都係因為一時嘅衝動而話愛對方
但可能諗真啲或者過一排就會淡
反而後者可能會越嚟越愛

後者理性冷靜地分析一個人值唔值得你繼續愛佢
值得既話係會越來越愛

多謝你啊 其實道理一直都明 但我做唔到姐 佢當初同我分開嘅原因係話：我發現我其實無想像中咁鍾意你 或者係 我根本無鍾意過你 佢咁同我講個陣我好hurt 但分開後佢都一直對我好好 想彌補我

同男朋友一齊左三年
對佢感覺已經淡晒
想同佢講分手
但係始終三年感情又好唔捨得好唔想分開
又唔想hurt佢

因咩原因淡先 所有事嘅發生一定有一個原因嘅 佢嘅行為？定佢外表唔再吸引你？

我都唔知 已經無左掛住佢既感覺
佢各方面都好好 但我已經唔會再好熱烈咁覆佢msg
唔再care同佢既約會 有時話約出街 出到就出 出唔到都無咩所謂咁

你消化下我#199講左啲咩

屌下你
道理一直都明 但係你做唔到
係你一直都唔夠膽做 唔識點做
方法有好多種 唔會做唔到 係你驚
佢果句背後語係：我攰啦，咁攰我唔想再愛
句野已經好明顯
分開後 都仲對你好 想彌補你 明顯就係放唔低你
你除非有好大改變 你先會好易再一齊
你想係返一齊 真係要改變下自己既習慣 對佢付出多啲
以前佢成日埋單 下次咪主動啲你埋囉
佢成日送你禮物 你咪留意下佢鍾意咩囉
鍾意打機 一係就一齊打 一係就送張靚既顯示卡比佢
已經好直覺式嫁啦
完全無難度嫁wo

唔成熟先睇外表黎愛

求屌醒

屌下你
灘牌啦 如果你灘牌 你打完比我睇下 我幫你執下
其實佢擺明就對你有意思 但唔想好快散 佢依加好鐘意同你一齊既感覺
我估佢應該好後生下 識處理既人唔會玩依D
你自己都好好面對你既心情啦 明明應該要做既野 自己驚就唔去做

屌醒我啦

要講得好小心 我驚你講唔黎🤦🏻‍♂️
唔想好快散既意思 係指佢依加對你好似愛人咁對
有個人可以付出下 陪下 傾下
但佢完全無諗過你內心既感受
咩唔小心呀 咩當你朋友咁呀 女仔對一個男生咁樣做 已經越左位啦
唔想扼殺任何可能性 係我眼中黎睇 佢似係想keep多一排再睇下你 睇下自己
你咪趁依段時間主動反小小 當佢女朋友咁愛囉
逆來順受呀屌你
其實你咁既情況好易情到濃時
你識觀言察色 搵個機會氣氛又ok 咪攬住佢囉
然後表白話好鍾意同佢一齊 無左佢唔得
然後攬實啲

屌下你
教埋你溝女

巴打我愛你 多謝你打咁多野
唉 希望佢唔係player啦

屌你咩
人地當你係水泡 你當人係寶
粒聲唔出就唔見左人 當你係咩呀？
鍾意又搵返你 唔鍾意又一腳踢開你 好好玩呀？
鍾意你就唔好玩啲咁既野啦
你都有尊嚴 根本都無照顧過你感受有咩好留戀
唔想你等佢就唔好搵返你啦 又勾起人感情
你自己都有責任 咁樣比人玩
你愛佢 但你唔愛自己 佢亦都唔愛你
佢愛你就唔會咁搞
你睇你依加 比佢玩到幾樣衰
你有尊嚴嫁屌你

係呀 主動小小

係唔係當你水泡 你唔會知
起碼唔應該乜都無交帶就唔見左人
哩段時間發生左咩 你唔會知
話唔定又有另一段開始左 又唔岩心意 先搵返你
唔好自己呃自己 佢講咩都無用 佢對你有做過既野先係真
有好
有壞
你自己最清楚

主動完再衰 再上嚟俾巴打你屌醒

屌下你
唔清楚人地係點就咁快一齊 你究竟一開始係為左咩同佢一齊？
貪玩？寂寞？有個人陪？
我夠膽講連你自己都唔知為左咩就戇鳩鳩咁同佢一齊左
發覺佢都唔係咁啱你？知唔知咩叫交往呀？唔做一黎就男女朋友關係咪好似你咁出事囉 依加先遇到自己好似鍾意既人
搞到依加又想抌低個男朋友去同另外個男仔一齊
人地睇你個觀感都好差啦 往往啲標籤就係咁樣黎
咁快就換一個 好易比人標籤你係公廁/雞
到時唔通又話 我真係同會唔夾 果個男仔我真係鍾意
啲人係仆街唔會理你嫁 責任黎 你係抌低左就係抌低左
你唔好比人知你同佢唔夾添呀
最後如果你係我第#199樓講既女仔
咁你收皮啦

咁好既情況你都衰真係抵屌

如你後生 你可繼續 無問題
從中學到幾多野 係你既得著 對下一段感情都會更理智 同識點處理 因為你已經有經驗

80後，5年感情被分數月，move on 唔到，屌me

屌你
故事咁短

Last push

覺得自己生存左咁多年終於遇到佢
但佢已經有另一半
我唔會破壞人地
但過咗咁耐 我都仲係好掛住佢

哩個就唔屌你啦
有時望佢好 祝福對方都係一種愛
知道自己鐘意過佢就夠 因為世界上好多野唔係話想得到就可以得.得到
你自己明 所以你唔想去破壞人地 亦都唔好去破壞人地
無謂弄巧成拙 比自己鐘意既人恨自己
放低佢啦 (個女仔
放低佢啦 (個感情

多謝你 已經唔會再搵佢

只係每一日訓醒至訓著前都會諗起佢
究竟點先可以忘記佢

要時候沖淡既
我諗你去做下運動 等自己攰多D 對個情況會好D
我果時有個女仔都好鐘意 但無奈果時只係識玩 同打機
依加先黎後悔 我都用左好耐時間先習慣

一年之後既你，依加變成點

估唔到。。。。樓豬你覆返我
放低左佢好耐啦，搵到個好好既女朋友
一齊左半年
我嚇左一嚇

係呀，有時Ｄ野真係當局者迷
其實未來仲有一個等緊你
你睇唔到係好正常
不過都要多謝以前出現既人
佢地令你依加可以更穩定 更成熟
加油

當年比好多人屌我蠢 包括你啦Haha
之後都一段時間先真係放低哂
好多朋友陪我開解我
而家好幸福

有時呢，睇唔到未來好正常
當下我只能屌到你放低在重新出發
依加咁樣咪幾好

Btw估唔到你會覆番我

屌還屌，要還嫁
依加大家睇返以前既自己
係岩定係錯，你依加可能先有答案／搵到方向
未來會更有經驗去處理更多既問題

經過之後睇番覺得自己好蠢
真係當局者迷
樓主都要幸福呀

唔係個個都可能走得返出黎
我做到既只係幫大家分析問題係邊
聽唔聽 做唔做要睇大家覺悟係點
其實走出黎先會睇到自己有幾蠢
你依加幸福就已經夠
祝你永遠幸福

一樣

咁你依一年係點挨到過黎

不斷懷疑人生

有咩好懷疑呢？

Gpa 5好 入5到u 可能

有無考慮過依加既路唔岩你？

得閒一齊打機啦
會有好多人教你脫毒

放低左ex 同一個好錫好顧我感受嘅男仔一齊左

咁咪幾好，其實好多時候係自己太執迷不悟
明明未來有個更好既等緊你

咩都有Ｄ
ＬＯＬ ＰＵＢＧ，你講得出既都有人陪到你打

哇樓主唔提起我都唔記得左
好有心呀你

一年後大家都只係見到面會say hi，不過我已經完全放低大，出左黎社會發現世界好大，以前嘅我好傻，不過要傻下先會成長。

多謝你呀樓主

依加咪幾好
係嫁,世界係好大
祝你幸福呀

有

有時自己唔係好覺
講真,唔係條條路 自己都可以行
去到你哩個位要考慮既應該係咩係自己可以得到既幸福
唔係話放棄自己既夢想/想要做既野
而係一步步將自己可以做到先野做左先

當時覺得對方係我嘅全世界嘛
一年幾過後我變左人地嘅全世界

同左佢一齊然後好快散左

ps 臭雞不了 我而家做健身jj

好耐無見

唔錯,要幸福呀

睇得透就夠啦
以後唔好再咁傻

多謝

佢之後追返我 一齊返
但上年6月自己鼓起勇氣同佢講分手
原因係佢連遊行都唔肯同我去 覺得佢唔係對的人

岩嫁啦
唔係話你分手好，最緊要係你知自己要Ｄ咩